吳文遠涉與羅便臣道襲擊案有關將到中區警署協助調查

吳文遠涉與羅便臣道襲擊案有關將到中區警署協助調查
16.02.2017 13:48

吳文遠在facebook稱警方要求他協助調查涉羅便臣道襲擊案
社民連主席吳文遠表示，警方早上上門拘捕不果，其後致電給他，指與中區羅便臣道一宗襲擊案有關。他說，下午三時會到中區警署協助調查。

去年9月4日立法會換屆選舉投票日，行政長官梁振英與太太梁唐清儀早上前往羅便臣道票站投票。期間吳文遠涉嫌向梁振英掟出臭魚三文治，警方將事件列為普通襲擊調查。

學毓炆出本新書囉
炆遠新書 襲擊梁振英～～現已接受預購